請問邊個牌子洗衣機性價比最高?

小弟搵緊前置式洗衣機… 請問白朗或者飛歌耐唔耐用呢?

或者有無其他好牌子介紹一下?

Budget 約$5000… 唔該!

金章

請問香港邊度有Bosch 洗衣機賣呢?

剛剛見到金章三千蚊都有一部… 抵玩喎

LG 夠靜

泡菜仔電器其實ok… LG 都可以考慮…唔該巴打

豐澤牌用左四年

最抵屌應該係佢啦